覺唔覺曼迷最有資格抽利記無人情味

山齊士呢d廢閪人未黎都當佢世界級咁
人工又高都留佢
人高又高都要話佢低人工又話佢值

趙完鬆先叫condom架姐
迪馬山神過黎呃錢就當曼聯condom啦

剩係養左Young Smalling Jones 咁耐你就知啦

個個都猁咁咩,Karius 未打Final就吹到最Underrated
柒左就You will never walk again

佢未打final真係勁wor
佢柒左都好多人撐佢啦 柒成咁仲有人撐仲想點
利申果年嬲到閪咁

駁唔到
請繼續做好榜樣，供養山神

Strong hold 山齊士
長揸